黃金賣 game s 鋪係咪全部都係含家產藍狗黎？

1, 串柒柒
2. 誤導，話玩switxh 一定要原裝 sd card

係，全部都係黑店

買機千期唔好去黃金
買game就要間間格價

大部分見你格價就串柒柒

開game 睇

黃金不嬲最撚垃圾